平心而言，王毅算唔算靚仔?

雖然佢係中國狗，但佢的確係有種高官既氣場，同埋佢個樣似日本人

Blocked

木偶嘴

五毛呃錢post

邊個靚仔過習主席都係犯左法！

#3 blocked
嚇死咩

以單細胞生物嚟講都有60分